納指就是垃圾

升就升少少
跌就跌多多
留名今晚倒跌
不服來辯

垃指
三倍做多

TQQQ 琴晚先跌 9%